[Woj停職+731復賽] NBA 2019-2020 復賽討論區 (1)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

熱身賽幾時開始

西書 中左招

Westbrook中左武肺

Westbrook

點解偏偏要係Westbrook

雷霆三兄弟差登登未中

Russ已成廢人

龜龜

中過武肺既組隊波應該都夠拎冠軍

抵啦

幾時到死猢狗啲人中

其實應該中左，mda話佢同龜少要過多3，4日先可以同球隊集會，詳細不便透露，已經大概估到係感染武漢肺炎。

仲諗住睇下今年箭有幾癲，而家咁.....唉
申利：箭hater

你老母中先

登登中埋

唔洗咁擔心，中佐唔等於有病徵，
我就唔信佢地咁強壯會有事。

火箭中左兩個核心，提早結束賽季

下登都似中咗

今季咁搞法都無咩觀賞性了

剩係睇我占都夠做啦

登公子成日夜蒲都幾難唔中

jokic都打啦

戇鳩㗎？火箭一向都冇觀賞性㗎啦！得1分雨同3分雨加埋travel 同flop！karma

雷霆四子得番Jeff Green肯定無事

話撚左乜鳩bubble唔會有用
都未打已經有兩個star中招
早啲完撚個賽季算啦
FOJ咁奶共咪鬼俾佢有機拎第4隻冠

ibaka呢

依兩個未入去

就算未入去，Florida爆得咁勁
迪迪尼又唔幫所有職員做檢測
中招係遲早既事

5條友原來一齊打過一段時間
呢個陣如果擺依家一定好屈

當年五個一齊出係輸最多嘅line up
Harden Green一齊帶bench應該好撚勁

化學作用可能唔夠好
但關鍵時間勁好用
同全盛勇士有得揮

其實夾得一年仲要Harden新秀年唔準，如果玩多幾年應該好唔同
不過雷應該係知Jeff Green心有事先換佢走

Jeff Green應該係全NBA最令人失望既球員

16歲空降MVP嘅見頂呢？

幾時到占狗

過多幾年再評

咁大把人仲失望啦
09灰熊二號簽中鋒
08比斯利
07易帝
06阿當

Green都叫做到稱職既第六人

green 我覺得可以再強d

cp3再贏

Jeff Green當年打Bos都幾勁，好記得顏射占士絕殺

佢地未入去之前中架喎 jm9
話撚左 話你老母隻閪咩
入撚左去頭48小時再CHECK得2個中 仲要都係入之前中 即刻隔鳩埋

迪迪尼唔測哂所有職員，遲早都會有球員會中

lbj敢唔敢覆hawley？

好似有條友重開之後又咳又嘔咁入左去玩

遲早瀨野

學術討論
係咪全世界叫free woj既人
之前都要叫一次free hk先有資格

問題係班垃圾有言論自由爭取自己權益
但係遇到支那就叫人Morey收聲 叫nba唔好掂

講free woj唔講free hk冇問題
但講free woj又屌其他人講free hk就有問題

如果無記錯 當時有兩三隊NBA球隊身處支那準備緊熱身賽
個陣局勢已經緊張 最後連熱身賽都取消埋
morey仲要咁岩係個個時間點出聲
身處支那個班球員的確係有可能有危險
當然你信唔信係一回事

btw, 從來都唔覺得外國人老馮要幫我地
因為以前外國搞革命 又有幾多香港人會去支持
唔好話支持 甚至乎發生緊咩事都未必知啦

合理

我冇話要佢地老奉幫 想佢地收嗲姐
Morey講咩關佢地撚事咩
都唔係老奉幫佢地諗安全問題啦
不過占狗都未算仆街 好似kerr果種自己咩都唔知
又唔知人地知唔知就屌人嘅先最仆街

咁都唔係 占狗返到美國都有屌莫雷
呢樣先覺得係佢最錯
佢係支那扮野叫收聲我覺得為保命都ok
但返左美國仲屌莫雷就真係唔撚明

如果佢無屌莫雷而家講BLM free woj都無人理

但當初屌完莫雷free hk，到美國有事又識BLM，咁代表佢唔係真心為social justice而係為自己利益
仲要free woj踩多自己一腳

有錢我都含

講free woj無問題
但人地講free hk走去話人就有問題
對問題視而不見然後話morey wasn’t educated

@司令
@av

id

現役射程最遠係咪lillard？
見佢兩側45度後幾步都照射
雖然底角就少之又少

當咖喱死咗？

Crowder
對面底綫掟入

NBA的2019-20球季將在美國時間7月30日重新啟動，參與復賽的球隊已經開始在奧蘭多加緊練習，其中費城76人將針對復賽陣容做出調整，打算讓Ben Simmons(西蒙斯)擔任大前鋒，對於球隊的新策略，Joel Embiid(恩比德)表示相當期待。

26歲的恩比德表示：「我認為他會表現的很棒，自從我來到這裡打球以來，我就覺得我們有很棒的合作關係。」

「我認為這個更動比讓他擔任先發控球後衛還要好，因為他的防守超棒。攻擊方面來看，當他有這樣的機會，他或許是聯盟中速度最快的傢伙。搶籃板、推動攻守交替、找到空擋投籃，在半場當中我們可以讓他有很多用途。運用擋拆戰術或是離開禁區，我覺得我們可以表現的更棒。」恩比德補充道。

身高208公分的西蒙斯，是聯盟目前最高的控球後衛，他在NBA因為疫情停擺之前，繳出場均16.7分、7.8籃板、8.2助攻、2.1抄截的全能表現。至於恩比德則是23.4分、11.8籃板、3.1助攻。

邊個打PG key 波？ 定係打多個3D?

Michael Beasley同Harrison Barnes 中左

Beasley啱啱簽nets就中

又話中左睇下面有人話佢中完康復 都唔知真定假

有咩危險?

死撚左

冇人民幣賺既危險

jb係間房練拍波比人投訴

應該係ben仔啦

你咁撚低賤低質素就唔好諗全部人都係

係真嘅話唔意外

唔同酒店

笑撚左

學術討論：
到底係占狗眼中lbj做d咩野先會係有問題/唔岩

我真係諗唔到

屌左沾狗們老母三次或以上

太天真
占狗們會即刻：
多謝爸爸

齊齊袋人仔

筆掃都中

要有個C(Perkins/ Collison)搶板

新KG

咁你叫班球員停幾年波。幾年唔好收人工

外國有人建議聯盟去加拿大復賽
要揀都揀個疫情冇咁勁既地方啦
根本唔應該咁早就復賽
下季直頭就可能要放棄或者推到下年

有Ibaka就夠

去中國囉

16年既雷係究極體
可惜遇著739勇

3塔好撚勁

仲有playoff mode識入3分既rob

5小vs 5大真係好好睇

而家既國際球員組隊既話
算唔算得上歷史最勁？

閪
當值
西琴
字母
肥仔

mb
sabonis
gobert
shai
獨角獸

Nash Manu Peja Dirk Pau
Parker Yao AK47 BigZ

正選可能打得吓，但而家deep好多

呢個龜速陣廢左nash 七成武功

我先
mj lbj kawaii mb ai

btw，kawaii $2 ai $1

Ai Kawaii俾我揀一千次我都係揀Kawaii

curry mj kd kg yao

Btw
LBJ Kawaii KD AD Olajuwon

Oneal ad kawhi mj harden

波叔 mj kawaii ad o'neal

Curry LBJ kd ad kg

Curry Kobe KD Garnett Embiid

真係好，個個講既都唔同

Uncle Drew + Klaw + KD + TD + Dream = 15

有切入，遠射，低位進攻，內外線防守，關鍵能力都頂級
用最多錢揀內線，因為始終得內線得天下

但無人討論

但我果team有兩個神做外線，kawaii lbj中間拉行spacing mb可以專心做番內線神獸
防守內中外都有

你個撚樣都唔講野啦
上面有人解釋就砌一砌先

懶

個人意見，MJ(23?)同FOJ兩個有少少重疊
一個長期持球，另外一個都唔可能有最大發揮
你當Wade係弱化版MJ23睇就睇到個相似之處
AI3又係得切入既長期持球球員
衰啲講句，成隊都冇一個純正shooter
得MB一個打純正底又唔夠，搶板未必夠其他有雙塔球員黎

牌面睇係靚但唔係最夾同最有化學作用可以互補既球隊
雖然唔鍾意25，但KD本身夠高，進攻可遠射又可post up，身體條件令佢防守可switch多個位置
在揀左兩個頂級內線情況下，我會揀KD多過MJ23,Kobe,FOJ等

另外可愛既中距離，關鍵球真心唔比MJ23,Kobe差

Dream Tim Kawaii Tracy WB

防守>所有野

全個陣都識射波 spacing唔會差
kd curry兩個打無球都得唔洗驚唔夠波用
kg個人喜好 yao就冇錢淨+識射波

打快攻大姚應該追唔上

射波麻麻
雖然T-mac唔差

五個都有elite級中距
無身高問題 仲有個搶到板既PG
三個dpoy兩個中上級防守
Dream單打無敵
Tracy單打無解
Kawaii單打高效
WB TD全能
只要龜肯開純控衛模式
全隊進攻無解

冇一個穩定3分點始終差啲
其實唔要西書轉做榮叔會同我個陣差唔多
榮叔射波好太多，又有單打同絕殺勁
有雙塔已經唔太需要西書衝搶籃板
T-mac自己既組織又唔差

榮叔防守太撚廢
我寧願進攻少把刀
都唔會比防守多個洞

CP3 Jordan Kawhi AD TD

下季我鷹波衫

The NBA’s annual performance awards (MVP, Rookie of Year, Sixth Man, Defensive Player, Coach of Year, etc.) will be based upon regular season through March 11, when the season suspended, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

Clippers‘ Montrezl Harrell has departed from the Orlando bubble for an emergency family matter, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

等開波

幾型喎。有個Jordan logo

本季的例行賽個人獎項，如：MVP、最佳新人、最佳第六人等，所參考的表現範圍將僅限於3月11號停賽前的成績。

不過個人數據的計算，如得分王、籃板王、助攻王等，會把復賽後的八場例行賽納入計算。

聯盟官方向各隊知會此事，表示此舉是為了讓30支球隊的球員能在同樣的公平基準下競爭。詳細的投票方法是否作出調整，也將會在近日公佈。

pic via Twitter @nbastats

咁快有下季球衣詳情？

但唔係 Nike 咩？

有沒有其他隊？

無碼流出其他隊唔知
係nike, 聽過個解釋係air jordan 係nike sub band, nike 同 jordan有協議可以放個logo係主客以外第2, 3 款波衫入面

件John Collins 係幾型

師兄, 如有其他隊流出..post 埋出來...想買呀

睇緊96台

熱火鬥小牛

爛3健4熱火好多老將

韋特以外

j William payton

Posey Walker

halsem

oneal mourning

s Anderson's

之前1打1
jazz

Dallas d Harris j Howard Daniel's drink damper

j stackhouse j Terry

黑哨狗d wade
睇黎都嘥電費

復賽競猜環節 病閪到底會唔會射波呢？

頭兩場練習賽入兩球三分
之後就

唔會
他練習個啲PR伎倆嚟

睇片猴坐係度都狂入3分啦

Join us in wishing LaMarcus Aldridge of the San Antonio Spurs a HAPPY 35th BIRTHDAY! #NBABDAY

Lm

名記：NBA球員們忍不了3個月不碰女人，想把女孩們偷偷帶進園區！

7月20日消息，雖然7月30日NBA復賽即將重啟，參賽的22支球隊的隊員們正在奧蘭多迪士尼復賽園區內積極備戰。據NBA名記Chris Haynes爆料稱，一些球員忍受不了長期碰不到女人，悄悄想把女孩們給帶進來。

本身一日八劑，而家3個一劑都無真係幾癲

好心check一check就放d女入去俾佢地啦
d球員平時花天酒地點忍咁耐冇女屌，佢地殺人都似

我估係harden呢條淫蟲

Join us in wishing Ben Simmons of the Philadelphia 76ers a HAPPY 24th BIRTHDAY! #NBABDAY

又要賺錢又唔忍得
欠撚左佢地？

martin lawrence咁撚似draymond green

平時有女屌照賺錢架啦，而家賺緊錢無女屌係咩道理？

咪多得班垃圾nigga white trash唔戴罩
睇下死多幾個老母 到時仲想唔想屌閪

(慎入) 大陸學生後仰跳投變「後仰跳樓」，不幸墮樓

從片段中所見，有一群大陸學生在公眾走廊的位置嬉戲時，有一位男生突然模仿了籃球動作的後仰跳投(fadeaway)，不過他在落地時由於太接近旁邊的平台口，讓他不幸飛出平台，從高處墜樓。而旁邊的朋友看到後，也很快嘗試在窗邊拉住他，但未能成功。

高手在民間
失手在陰間

thybulle幾時出新一條vlog
頂唔緊啦

Glen Taylor放狠？

Lonzo Ball 黑左咁多既？

KG

Harden好似冇晒叫雞新聞咁濟 近年最多係KT11

Kevin Garnett與他的投資團隊將投入競標，嘗試買下明尼蘇達灰狼隊👀👀👀

現任灰狼老闆Glen Taylor透露，他已經收到多方報價，甚至有想要將灰狼遷移到其他城市的買主。他表示自己將對各種提案保持開放態度，但仍維持先決條件就是必須將灰狼留在明尼蘇達。

Taylor並沒有透露收到的報價金額，不過灰狼隨隊記者Jon Krawczynski爆料金額將超過10億美金。

最應該賣嘅係瘤弱人囉

Tank緊都有錢賺，on9先賣

年年收入no.1 賣乜野

今晚開波？

我都想知唔係話30號咩.

Scrimmage

熱身

應該好多人睇

七月三十一, VIUTV 有得睇

PG出唔出

呢個po又可以復活了

等等有無人睇？

終於有高汁戰術討論

屌喇媽閪，終於有波睇

finally

仲未有畫面

終於有波睇

幾點？

Noah start

幾耐未睇過joakim Noah

個球場有少少柒味

有冇電視台播

我覺得個cam柒啲，雖然比起黃蜂嗰個都好啲

個場咁似康文署d場

Morris幾好

係太耐冇睇定點 我覺得個旁白一輪嘴咁講野 好噪

因為得一條友up

可能個旁白太耐冇講嘢

啲人話They are all so bad

ok la 同pre season唔大分別

啲人髮型都唔同晒

爭啲認唔到Lou

Lou

個個都打到好hea~

MCW勁咗咁撚多

我想問吓係咪冇撚咗24秒

Nuggets:
Jokic Grant Millsaps Bol Pumplee

Lou 啱啱空晒望左2秒，離撚晒譜

今日艇兩個主要嘅底冇哂

頂置條link電話睇唔到

Jokic 打pg
個陣高到

一timeout播常規賽啲片好大對比

5大？

屌你 Bol 自己帶波過半場 再一個long 3

好似睇緊學界咁

有冇大神有link

#1

bolbol好鬼瘦

屌，艇傳炸彈咁

Wow PG

PG 好fit

真
小小悶

Bolbol 好癲打到第二個jokic咁

睇好Bolbol同tacko fall

bol bol 第一場打得幾好，同埋高佬黎講佢都跑得幾快同靈活

瘦到認唔到

諗唔到第一場金塊就反傳統打五塔陣

呢個死亡5大 屌打76人個死亡5打

btw 金塊有無機會賭bolbol

好似睇緊隊內對抗賽咁

爭咁啲歡呼聲真係就算個鋤樽幾靚都冇用
不過都好 總算有返波睇

Bol bol好野黎 好似 MB讚過佢

有冇人知league pass 佢點處理
我send email 個客服好耐都冇覆

你想點處理？

賭咩

屌，五巨人陣

而家nba其實都幾過癮
五小 五大 咩都有

師兄們有冇d 高清link..?

太耐冇波睇chrome d link record冇哂

#1嗰個都算清啦

呢啲陣撚吓巫師就得，認真打肥仔點守啲Guard

足球用開既迫巴士大法

羅上年帶住依班垃圾打Playoff真係辛苦晒

公平d講，走咗好多個既

上年成隊網士氣都好好
今年ki又屌走教練又唔復賽

二五都係麻煩友一名
最記得dvd個個拍手係唔同二五拍

其實諗番轉頭爛網管理層真係好撚傻鳩，上年爛網打到咁又拆，入埋d傷殘人仕，原陣起碼打2-3年點都會勁d，到時d一線自動自覺入黎啦

有kd 唔要，傻？

仲有冇追mo C?

要羅

羅下年又要帶住成班垃圾，除非佢同城城夾得好

點解唔追

Bol bol係幾好 但西媒吹到呢

加油呀
想睇東岸爭凳仔附加賽

唔知melo會點

佢仲可以點

iso joe or wizard pp

根據ESPN的統計，即便James Harden在復賽後剩餘的八場例行賽皆一分未得，他仍舊可以在本季達成30分以上的場均得分😱🔥🔥🔥

Harden將連續三季達成30分以上的場均得分，是繼Michael Jordan在1986至1993年連續七季達成此紀錄後的第一人👀

咩係即便？

開波打兩分鐘搞下笑就得
拎黎做主要陣容應該場均150分

比人

就算

節奏快左 防守強度低左 場均十球ft墊底 佢咁起手場均過30有乜出奇

咪喺
隨便是但係nba搵條友都得啦
吹大晒，扣扣埋埋場均唔知有冇10分

收啦死hater
現役最多咪四五十個人做到

harden hater都唔好講到咁易啦 快節奏又點 現役上到30我諗得curry同kd可以 luka打多幾年應該都有機 其他就算吧啦 根本30分已經係頂級球星 連續幾季一定係歷史級得分手

我幾撚時有話過係人都做到 咁佢句statement mention左mj
我想講既只係冇神級到咁姐
佢唔靠買犯本身進攻技巧同傳球視野都係頂級 只係佢今季3分命中得3成5 的而且確係唔高效

唔知今年beal 場均幾多
有冇師兄有睇

即刻大便

30

beal真係好慘 30分全明星都冇

打廢隊冇人理

節奏快左 防守強度低左 場均八球ft墊底 起手場均仲多過登狗 有30有乜出奇 仲未計巫師只攻唔防

講真，有打波既都知

Draw foul你估真係draw就有咩，攞黎講既

入左錢就有是常識吧

今晚有無練習賽？

7點不了😂

咪戇鳩，成個league點會得Curry同KD做到
大把得分能力強出手夠一定做到

依家唔只快節奏
Harden仲要出手多同持球率高
當今又真係冇幾多個人有Harden個持球率咁高就真
但唔代表得分能力比佢弱囉

出手超慢
不過幾全面，有內有外又守得又可以自己帶波上
好岩金塊

要扣返罰球數同垃圾時間刷既分
所以應該無人場均20到

Dirk都好慢，但點守

仲有個Booker，佢有心實做到

抵下諗比佢去湖人

入迪士尼得一個場d 時間西到
遲d 正賽都係咁

Dirk係準＋出手點高＋fadeaway同有單打技巧
雖然Bol Bol出手應該都冇幾多人block到，但出手咁慢，一打正賽守緊少少，唔睇好佢咁既出手可以高命中
搵KD做比較既話，KD出手順好多

Stretch 5 有位都仲起到手
Pull up就算吧啦

減磅melo

Melo iso

Portland算係齊腳，d波順好多

出little gabriel打底唔出白邊

白邊今場唔出

collins nurkic狀態唔錯

係，防守好咗好多

瘦melo防守都快左

lbj比國務卿點名屌柒

湖人咁都輸送場比小牛

熱身賽是撚但啦,都唔計

Dirk面框同post up都頂級 同埋一場熱身賽做乜就吹到同Dirk, KD比

冇觀眾 侍仔入buzzer beater冇歡呼聲

喺nba 3分命中有3成5已經唔錯 講緊佢仲要場均12.6次起手嘅3成5 同埋佢今年per有28.4 排緊nba第2 高唔高效真係唔係由我地呢啲門外漢定奪

「後仰跳樓」事主手部骨折，目前正接受治療當中

在早前網絡上流傳一段片段，為一名大陸學生在模仿籃球動作後仰跳投(Fadeaway)時，沒有注意到後方是平台口，導致身體失去平衡不幸墜樓。當時他的朋輩發現後曾嘗試拉住他，但未能成功：

而目前，終於有了該位男生的報導。根據大陸媒體消息指，事發地點為廣東省羅定市第四中學，當時男生發生意外的位置為學校二樓，因此男生沒有受到足以導致死亡的傷患，不過墮樓亦導致手部骨折。當天正值當地的中學考試，因此附近有不少保安人員，受傷的男生亦很快送往醫院教治。

消息指，意外發生後，男生立即被送往當地的羅定市人民醫院治療，目前情況穩定，似乎未有生命危險。

哈登條撚頭一樣野勁係佢D三分命中係講緊出手數加好多命中都KEEP到個個數

Dirk邊到慢老左都撚到bosh隻狗咁

有冇link

呢度係沾狗討論區

法國d名宿講既野有時都幾撚廢
好似kobe講邊個最難守一樣
次次答案都唔同

Tmac kd 仲有邊個

起手喎

melo roy

湖人名宿談現今防守規則改變：你不能碰到Harden與Curry等得分手，否則就是犯規

在今天湖人對陣獨行俠的比賽當中，作為湖人名宿的James Worthy亦有為湖人擔任評述員，對比賽進行現場評述。

而在第二節的中後段時間當中，James Worthy談到現今防守規則的改變：

「現在不能Hand Check，聯盟把這個規則從比賽中拿走了，你以往能用你的前臂進行干擾，只要你不是伸太長的話。這是在NBA當中很好的防守。」

「而我認為這會對於不少得分手帶來挑戰，是大部分的，就像Harden與Curry，他們變得不可觸碰，什至不能對他呼吸，否則就是犯規。」

講個笑話 curry有雞

仲有幾個鐘就有病閪睇

on9有冇睇過curry啲比賽

唔係hand check 佢場均35都得

豪小子都無雞 curry憑咩有

閪：射左啦 滿意未 屌晒你地老母

Keep住肯射下係好事

有利有弊啦
每場犧牲幾次更好既進攻選擇
去嘗試令對手企出d守佢

只係以前rr9 rachel條仔唔射三分
全世界會讚佢地出手選擇好
廢閪唔射三分
就屌到佢正選都唔配做

場場比人打到仆街都冇雞

病閪底角三分！！！

打卡成功 下季再射

Shai

睇完精華 好似76進步幾多

佢唞左幾耐

兩季多

好似因為場邊跣親？

thybulle好好J
進攻d form睇落有效率過以前
但對面本身廢再加hea守係真
過兩場先見到真章

thybulle防守偷波都勁

終於復出

呢樣就一向啦
今場睇落Shake真係pg
BS真係前鋒
戰術上好似真係好motion
希望Brown哥真心keep住新戰術

westbrook harden咁快好翻晒

harden 咁撚肥

Zion is back

睇highlights 點解個court 咁學界feel
穿針無聲
dunk 無聲

無人討論

3分

同人唔同命
同遮唔同柄

Brett brown又有得留低

七呎幾打小前鋒仲要全隊都咁高真係好難守

為有同佢地鬥快.鬥跑...........

周圍走.............係咁PICK 係咁GOOD

戰術留低 BB躝屍趌路

病閪既企位走位根本都唔係外線既打法
扔佢打4號位一定好左
佢練完三分既打法其實都冇乜點變照琴日黎睇
但如果要佢變stretch 4又浪費左佢搶籃板既威脅

雙塔high low咪幾好
老實講唔覺得放mb係low有幾勁
有腳步但唔識拆包夾唔識望隊友
放佢落high post打中距面框仲有效率

如果主打motion MB可以走動多d
但低位效率 佢好似幾高
而且都無其他低位高手
而且如果只要射手 咁搵個stretch 5都得啦

呢兩年次次clutch time一比人夾就腦殘既畫面歷歷在目 黎緊playoff既潛在對手 應該得艇個底係比佢食住 其餘東岸對手應該輪流撚爆佢d low post

Clutch time有幾多內線可以放心俾佢打

悶悶到搞個票選，二佬黎講beal好啲定mccollum好啲？

正評=beal
負評=mccollum

肥仔

橙，迫害mccollum

beal無球好過mccollum

beal仲係二佬？

做得一哥就要第四節揹飛架啦
只係nba近十年都無咩內線一哥

強如shaq都要有個kobe wade幫手

佢係有自爆但佢比人夾既時候決定速度有進步
而且clutch time根本好少係low post單打

NY新任教練請Thibodeau

真架😅
笑左 堆新人全部gg

本來係技術上gg
而家係生理上gg

其實Thibodeau識唔識養人㗎？我見Rose同Butler都算係佢養出嚟

Rose唔算佢養，反而係佢用殘左Rose
Butler就係靠自己多D，有釘個陣佢邊有上場時間。

Rose狀元仲要本身好ready邊洗佢培養
Bulter都算 但本身守波落力 岩哂肥佬
肥佬用咩人都係咁用法 但要培養新人無得咁事旦 仲要Knox Dennis Smith RJ Barrett都完全度一般就更加要心機同細節

肥佬練新人＝擺佢出48MIN

完左啦堆新人

係 仲要開季又一堆老將分上場時間 又重複呢兩年既發展

最慘係最快要到下年free agent大年先會俾人trade 即係幾大都要留多季

zion今日出得翻未?

nugguts 條褲柒到

是撚旦啦反正訓係度都賺錢

Dsj可能打番起

Kuzma換Barrett 即deal

湖要rj做咩？

勁過Kuzma

今日好勁

不如期待瘤約人追啲前明星, 用啲新仔換格芬好過

瘤約墳墓嚟

格芬hater?

NBA就Clippers的Lou Williams擅自離開Orlando營地而作出調查。據報，他曾向NBA保安透露，他於晚上偷走出去了夜店。

NBA現正在Orlando準備復賽，為避免武漢肺炎的傳染，進入營地前必需作隔離觀察及進行武漢肺炎測試，確認沒有染病後才能入內。進入營地後，球員也不能隨意離開營地，一旦離開，就不能重返營地內，並需再次隔離及進行武漢肺炎測試，以確保沒有染病。

講個笑話
Bubble

俾肥T用完芬物理上入墳墓

只係諗想救 knox + DSJ 走

lou冇得打，保送唔皇

拎完份大約扮傷返屋企數錢啦

有預感肥T會搵返rose返瘤弱

Rose睬佢老母閪有味

邊度有得睇練習賽😔

前既#1條link lag到仆街
感覺呢條清d又順d

thunder個bench費格遜同迪亞奴勁廢

唔該巴打🤟🏼

跳跳虎 進技無咩技術 守波又無態度

rachel條仔打一場卡又唞兩年

雷霆三分無料到 衝入去就俾foul

Rj barrett同robinson下季準備打足48分鐘

Clutch 3s

笑撚左 見仲有十分鐘贏緊十幾分諗住訓
起身見到輸撚左

sixers blew a 24 point lead

唔意外 第十一至十五人出好耐又打得差
Pelle Quinn Scott Shayok呢4件真心笑話
Shayok入nba無耐仲有價講
Btw放左burks留左Neto但無得出係咩玩法？
Neto打pick &roll幾好 又有少少三分
Shake明明需要多d經驗又無幾多上場時間

#Sixers PG Raul Neto is out with lower-back tightness.

原來係咁

到底講今年MVP應該比沾皇既人個腦係裝咩

直情冇腦啦

Shayok summer league好似唔差
pelle齋block shot
唔明點解要waive trey burke

BB應該果時無諗住用BS打Pf
明明好多人cover到burke

viu播兩場湖人

邊兩場呀

幾點

撳返viutv

Viu都算唔話得，肯dum本買轉播權益香港人

Viu有冇播過我鷹

冇人睇做咩要播牙

【Lou Williams坦承去夜店是因為雞翅好吃？Josh Hart：那我也要去】

洛杉磯快艇最佳第六人Lou Williams以參加喪禮為理由向球隊請假，結果遭爆出入夜店，他本人也在聯盟後續調查中坦承確實有到俱樂部吃飯。

根據Yelp網站評論，Magic City的辣雞翅被認為是亞特蘭大最好的雞翅，但這樣就構成Williams出現在那的合理性嗎？紐奧良鵜鶘後衛Josh Hart顯然趁機酸了一下，他在Twitter上說到：「如果Magic City的炸雞翅有那麼好吃，那我也要離開復賽園區。」

日日做血汗工

最慘無得抖

打過公牛就知

香港加油
最慘要LIVE 無重播

有無nba再度停賽既賭盤
諗住all in季後賽前就收皮

快艇GG

Robinson 應該foul trouble ，場均上到30mins 都好叻仔

驚鬼有咁多人用

ESPN記者稱Stephen Curry只是「最偉大的體系球員」，引來Curry回應

在早前ESPN記者Bomani Jones在個人的播客節目中，談到了現役射手Stephen Curry，並稱他只是「最偉大的體系球員」：

「這是我對於NBA超級球星的準則 – 會否因為擁有了他，我們便能贏得總冠軍？我們會為你解決其他事情，但首要的事是，你能告訴我當他為我們打球時，我們便有機會贏得總冠軍。」

「如果你告訴我你們有Kevin Durant，你便有機會贏得總冠軍。如果你告訴我你們有Kawhi Leonard，我的即時反應會是：『你們有機會贏得總冠軍了。』而同樣情況亦適用於LeBron與字母哥。你告訴我你們有Steph，我會想你告訴我更多(擁有什麼其他的球員)。」

「他在控球及投射上都做的很出色。這是有點不同的。對於Steph的定位是很難解釋，但Steph就像是最偉大的體系球員。我並不是想去貶低他。但你總不能帶領球隊打出1 – 4的成績。」

而面對ESPN記者的看法，Stephen Curry近日就轉發了ESPN的片段，在Twitter回應了他：

「去吧女孩們！

並為WNBA中所有體系球員歡呼吧！我們完成了」

未去到體系球員既
但如果去第隊單核帶隊既話頂盡同AD打和

其實Curry除咗防守之外各項都top囉，星味又重

咁的確curry 冇單核能力
但雙/三核球隊一定可以maximise 球隊能力

你叫kidd nash單核都champ唔到㗎
近年除咗dirk仲有邊個可以單核champ

唔會係用champ唔champ到做指標啦
只係同而家比個落差會好撚大
佢又無kidd咁全能
又唔可以好似nash咁解放隊友
單打唔過幾個pick唔missmatch又打唔入
除非有隊可以比到勇比佢既野
如果唔係應該同trae young呢兩年帶隊差不多
trae playmaking仲要完勝curry

根本無試過單核

講緊入playoff 單核 curry都唔得啦

我okc又輕鬆一場

lag到

其實懷疑你係冇睇波

champ得嘅球隊邊有咩單核

睇吓核嘅定義有幾闊啦，如果要一個打晒可能要計到奧拉祖雲第一年

curry既牵引力有幾多個有得比 因為curry製造到俾其他隊友既出手機會又唔計佢份架？

【 Mismatch 】

在Celtics 和Rockets 的賽事中，出現了這個mismatch — Tacko Fall 和 Austin Rivers 有38cm (1呎3吋) 的身高差距 👀

「狀元爺」Zion Williamson早前因家庭原因，離開了Orlando的營地。不過他經已重返Orlando，並已完成隔離。他將於今天重新回到Pelicans的團隊訓練。

NBA復賽將於7月31日展開，他如期歸來對Pelicans來說絕對是一個鼓舞的消息。

咁比邊個？

字母

Graham, Ingram

harden

無呀
我純粹睇面相覺得佢廢咋

你隊友係KD Klay既話個牽引力咪好有用
試下隊友係而家既nyc

仲要加速

trae young既off ball同curry差唔知幾多班

討論緊單核帶隊 然後同個新仔比off ball
而家咪就係講緊curry咁多年都只打off ball帶唔到隊

佢都未試過自己帶隊咁話佢又唔公平

不過佢都應該要係有隊友夾先發揮到嗰隻，勇士幾個都係咁，拆散自己帶隊應該廢一半武功

所以拎佢同個單核左好多年既AD比已經好比面
然而由上年finals開始潛水既勇狗們仲係唔甘心主子比人比下去 偷偷留下負皮但諗唔到點駁

如果話帶隊 真心覺得Giannis係當今最依賴體系既球員 唔洗離隊 試下冇budenholzer布陣同戰術 佢帶隊頂盡係當年既候活

乜鳩-,-
當年猴帶隊入finals
唔否認鹿幫左字母好多
但講無左體系後打法生存唔到既話
有排都未到字母
而curry一定係落差最大既其中一個

鳩猴帶隊總決喎

U ON9?

curry今季夾左3隻G-League料一齊打, 如果個場冇見頂係度應該就冇咁好睇

講緊佢頂盡啫 未必入硬既 始終條友九成九兩連MVP 但覺得佢帶隊程度就係17年咁上下

單核入finals已經係歷史級數帶隊能力
比你拎黎串佢帶隊廢

其實點先叫單核 其實好多啲隊員都打得好好

MIDDLETON 明明就係ALL STAR
連登仔係要食左佢
LOPEZ 未轉型係nets個時內線進攻又係TOP 個堆黎
依家變做頂級3分炮台...
仲有個ERIC BLEDSOE
咁都叫單核

真心講
我覺得curry laillard對換成績未必差得遠

邊到有人講過今年鹿係單核

清
都2020啦 就放過勇士啦

其實唔明大家單核個定義係咩
究竟係一粒星夾其他唔係星嘅
定係個條友要係體系外無限單打拎分先叫單核

字母唔係單核 啱呀
又話鳩猴個陣1底4射陣入final係單核
當圖告魯 lewis nelson 紅撚個啲廢㗎？
係鳩猴解放咗4射 定4射拉得空個低？

有冇人再定義下

其實都幾難定義

司機嗰年有拳王有Kid又有Terry啲三分雨，其他人又唔係特別廢

除咗老咗啲佢個陣容直頭完整到爆，個個位都勁又夠deep

首先你睇清楚係邊個拎猴出黎講

答返你核既定義
有人會用allstar
我prefer所謂核係會係另一粒核唔係到時
可以做到帶隊既角色
或者去垃圾隊可以即刻做一哥
唔只當下能力上做到 仲要係有隊肯比佢做
魔術個四射就肯定唔得
德佬班fd太老

上面拎筆掃黎講又係搞笑
佢由大腸到而家都難成大器
有時交到功課但唔會做到一哥
頂盡係好用角色球員
點都稱唔上核

差別在於Lillard打唔打到Off ball啫，始終同curry比都重差啲

btw單核呢個topic真係討論到2047都完唔到，隔一排又攞返出嚟講

或者咁講
Curry係好撚勁，勁到持球同無球都可以拉開對面個防守陣，但拉得開防守陣同時都要隊友有能力把握到個gravity帶嚟嘅空間，如果加埋進攻form就更加強
但Curry自己身體質素同單打能力未夠自己拎波打全場，所以如果隊友弱佢俾人成場夾就好難帶隊攞到好成績
相對地Lillard拉唔到咁多空間但持球單打能力強啲，所以lead廢隊友應該會強過Curry，團隊就未必勁過

佢話curry同lillard對換，所以我想討論嘅點係勇同拓嘅體系
勇打傳切要off ball，lillard過到去就可能水土不服
但調返轉拓打p&r多，呢樣其實curry都好擅長, e.g. 同green重有以前mcgee同bogut，移動長城出哂名啦

同埋我覺得隊友廢，先要人幫佢哋吸引防守，咁先多機會空切或者Open shot

乜原來差仔同baynes中完無肺

停嗰兩場G乜春

艇根本唔care個排名

【明明還跟著球隊準備重啟賽季 傳聞魔術將積極交易Aaron Gordon】

明明人還跟著球隊準備打重啟賽季，但關於魔術想要交易陣中大前鋒Aaron Gordon的傳聞卻越演越烈。根據記者Sean Deveney報導，一位東區匿名高層接受媒體採訪時表示，魔術很有可能在休賽季交易陣中灌籃王Aaron Gordon。

「他們在交易截止日前試圖交易Gordon，但沒有理想報價而作罷。當一名球員合約只剩兩年時，會更容易交易，Gordon或許會成為魔術隊在自由市場上的籌碼，在他身上押寶是不錯的選擇，畢竟他也才24歲。」

火箭絕對有興

打中鋒？

簡單講就係出手王

魔術養壞左，轉隊試下啦

矮大前 無穩定技能 邊隊養都死

咩矮 去火箭打中鋒岩晒

索性攞龜換Vucevic仲好

迪安東尼要矮仔呀

你要隻七呎中鋒來把托咩?

太高

佢份約又唔算貴wor......
Aaron Gordon $19,863,636 ; $18,136,364 ; $16,409,091

開波

zion goat

BI先係

d雞都幾幫pelicans

Ball Ingram zion會拎幾多冠軍

訓醒無睇 屎眼出得6分鐘 又傷左？

應該冇 commentator話球隊要佢打爆發

保送入playoff多話題好多嘛

罰球 爵士16鵝5

個鏡頭zoom到咁近好難睇

Diu 瞓過龍 終於有regular season

紅撚

勇如果無手感點樣打Kerr果套戰術
傳傳傳走走走，最後無手感吸怪淨係得ball movement拉唔出空間入唔到波，與其話手感係體系球員不如話佢就係體系
仲有15 16既時候咪試過自己一個拎個波舞哂
最後輸鳩左阿嘛咪轉打法

Clarkson進攻幾時變得咁勁架

不嬲都攻強守弱
呢幾年 出場時間夠
分數 都唔太差

今年勇咪係咁，冇一個入到波
所以勇嘅體系其實就係球星打團隊波

停賽前喺雀已經打得好好

pelicans個底真係慘不忍睹 期待jaxson hayes嘅成長

PELICAN個陣, 就咁睇其實好勁

今日LAC贏硬

冇撚用稼
一堆要養 又要持球既新人
有zion又唔敢用
一兩個單防好
但成隊睇防守唔好
由其禁區

ball打撚左幾年仲未成到材, 但身體質素又冇RONDO, SIMMONS果堆咁好
成隊防守又唔好, 對攻點打

INGRAM開始進步但係一到CLUTCH TIME就冇果種巨星感覺

岩先先講完, 黎手尻射左球3分

Ingram

係都要攞3分

今日佢第四節手感好差
啱啱嗰球真係鳩射

gentry叫完timeout就係比ig 舞到個波去3分線咁射法

24秒又狂播

始終冇經驗, 你睇下佢平時D時間一定係LOW POST單打FADE AWAY

明知自己中投最準, 但唔去射

希望rmbj轉頭比kawhi收佢山 整斷佢條acl

想睇條契弟下場會點
高比就係突然傷左就開始講拜拜
但係RMBJ睇落去個態仲好好, 分分鐘可以好似MJ咁打到41

應該係做比redick

係咪得一個場要等前面打完先打到下場

又話zion 減左肥
抖左幾個月都仲有time limit

點解要射三分，打ot仲好啦，依家每場都咁重要

其實真係 唔太睇好pelican隊波
只係可惜 抽到一手好牌

應該有兩個場
不過第一日復賽所以等埋前面

有無人知點解最尾都唔肯出Zion?

開波啦好嗎

由RONDO果陣開始已經留意PELICANS隊波
個垃圾GENTRY可以話COACH中最廢果幾個

都仲未比人炒先好野

呃飯食呃左好多年

屌Viu話佢訊號有問題所以未有話面

應該用緊華為

原來Viu有，頭先上網搵

吹夠雞未

頭先都未開波
tnt 個陣都係播緊starting lineup 咋

viu連播三日

本身以為淨係播星期六、日

又係咁播24秒

下個禮拜又會播兩場

ad fit 撚到

罰球大戰

第一日就吹到咁趕客

noah狀態好似還可以咁?

mcgee

變左乒乓波league?

屌打廢老🚬

Ad個髮型好乸

Euro step

係唔撚係都offensive foul??

，我關心佢條眉多啲

點解今日唔戴眼鏡

可愛果2個進攻犯規真係老屈

咩話挑戰失敗？

NBA 成日黑哨

主場雞

noah

舒淇

Pg真係好撚廢

應該係湖狗成日黑哨

估唔到Noah仲喺NBA生存到

lbj喘哂氣

之前爵士對Portland lillard 嗰球

Viutv條友：睇埋重播都仲維持原判，咁睇黎做咩

革命仍未成功

依兩條友

驊哥

牙徐黃能到

兩個好黃

我幾鍾意聽佢哋講波

屌你老母一日吹到黑

FOJ Digger

返緊工聽唔到講咗啲咩？

On撚9，又lac

成班球證好耐無得吹罰...
第一節係咁鳩吹

好撚悶，又變罰球大賽

古狗

明明kuzma推，又話lac foul

屌 死黑哨

革命尚未成功 換取自由需要大家自律

真係好能悶，吹夠未？

鬥射罰球算啦不如

屌 直接頒獎比死猢狗算啦 好嗎
想話睇場波都要睇埋呢啲黑哨

第一節打咗幾耐

革命尚未成功呀
講緊大飛

藍？

九個字

次次撳入去都係係條罰球線度

死猢狗組曬抱團都要黑

屌你老母入完波開波唔撚洗出界出面開架依家?

屌你q1都打咁撚耐

神經刀會唔會出？

古狗咁有信心

PB傻撚到

因為佢知道一定有哨

射死佢

各位估下個bubble幾時爆
前兩日先有新聞話d球員想偷帶班女入bubble

廢到

想問viu99日日有直播？？

係咪air

LBJ 咁屎

星期六、日都有

Ys

過兩日應該又有球員中 之後又停
Btw頭先諾亞射罰球又奶手指

點解今日會有嘅

q1打左8個字

唔知，我都係啱啱先知

今日首日開返正規賽

第一節都打到10點

痴撚線

吹夠未

第一節打左差唔多成粒鐘

8個字射罰球

即刻吹多個

聯盟應該要安排班女俾佢地，好過佢地偷偷地帶入去啦。

班黑鬼邊可以控制到咁耐

最後一秒好心就咪吹走步啦

有半個鐘係猢狗射罰球

幾個月冇得扑野，班大帝點忍

執番梘

痴媽筋球證比人打波得唔得？

如果有，真係唔洗再打啦

吹撚夠未啊

廢老占

有無直播LINK

Clippers廢撚到

ViuTV?

VIU

入完 個眼神

人生有50% illegal screen

25姐

屌睇錯you can’t stop U(nited) S(tate)

每人都要自律，叫班大帝唔好扑野有冇可能[sosad

D精一上腦仲講咩有冇收入

好撚多罰球

侍仔連奶都唔傳 好癲

上嗰場爵士對塘䳘好睇好多

PG呢下真係靚，終於捕到，企到實一實

waiters係有d用，啱啱個轉身靚撚到

好快果下

吹完未呀 係咪要保持社交距離

用佢carry sec unit 唔錯
不過仲有個kuz係到搶球權

jr 出黎做咩

Kuz以前冇咁壞㗎

保守估計 打到12點半

係咁tough shot
WAITERS 空哂都唔傳

係咁call travel

走步走到呢

RMBJ

好撚型呀我皇

Shut up and dribble

有冇人知點解有d球員寧願退出合約都唔打
嫌錢多？

侍囝真係幾勁

季後賽無人工

同頭場鵝對雀節奏差好遠

每個possession都要吹一個犯規

1個攻勢吹1次

有啲好似Bertans咁合約年 怕傷

PG

pg 痴線

PG13

猢冇人識射3分咁

PG嚟料

冇左AB

pg

唔係就係合同年，所以博表現會好d咩

Turnover 多到

讓你湖人兩個主力都夠做

點解艇17個TO 仲lead到

因為3分波加防守

In pg we trust

比JR出黎CARRY算啦

湖波衫名一啲係上面一啲係下面

ad carry

AD

AD救全家

Slogan擺上 名擺下

讓左兩個主力 都打到咁

AD勁撚到

本身表現夠。一個唔好彩傷左就仆街

之前成季都搏夠啦 傷左就乜都冇

要ad射

另類炸雞翼

個個都仲奶口水 好嘔心

james個頭好似好禿

kuzma打得好都係好無存在感

廢老咁近都炒

IN MAY?

唔唔唔唔 唔唔
唔唔唔唔 唔唔
唔唔唔唔 唔唔

呢隻猩猩好撚噁心 BLM

打成3個鐘

why clipper ball?

有冇人覺得射罰球嗰陣螢幕班友好尷尬

4th quarter 剩4 mins 個陣

次次有人罰球唔入
翁金華就好撚唔滿意
好似一定要入咁

係咪kawhi打出界嗰球？
嗰球湖傳波撞到個架

依個GREEN廢到

PG fit撚到

球員對自己有要求咪要球球入囉

PG Dag撚到

Caruso勁撚到

KAWHI練下單打先啦

單打呢啲要態嘅 比啲時間

睇咁撚耐 玩具真係玩具

pg喺歷史屬於咩水平

pg 勁撚到

PG CLS

PG 癲9到

唔撚係打埋ot掛

想睇ot

睇下有冇champ 冇嘅就Tmac lv啦

頭10sf 啦

咁都執得返

1 打5

Kawhi

PG好慘

廢老呢下咁都守到

可愛

rmbj咁撚醒嘅追pg

呢場LBJ 頂級AD球員

兩場都冇絕殺

雷狗

廢老又會咁落力守

LBJ第四節防守好落力

知道自己其他冇貢獻

因為Lakers 不嬲打換防 除咗中鋒之外

好幾球啦，廢老身體質素係好，一上力Kawhi頂唔開佢

共占出嚟講progress, social injustice

Kawhi唔太掂喎，入到中距離食糊位都唔敢起手，平時壓一壓對手就fadeaway啦

講完自己都唔笑,呢下好野

廢老認真守

成日想屈midrange，但係俾人識穿咗

想拎3分

LBJ 今場同 Kawhi 對位大家都無乜點攻大家
唔知係守得好定大家避大家

輸文件河timeout出黎打個咁既play 不如一開始就比個波pg同可愛互pick算啦
頭先球三分都係靠pg手感 完全拉唔到空位出黎

輸2好過輸3....
個時得PG係3分線後面 正常都追佢啦

未必，如果係就唔使帶入去fake一輪再傳返出去，重要本身都冇時間

可愛今場同廢老對位除左第一球first step
其他都俾廢老守死左

Easy win

就係第一下pump fake唔到RMBJ咪扔返出去
fake到咪搏2+1

佢幾次想fake 廢老都唔郁反而貼住佢焗佢交

但打起上嚟好明顯kawhi進攻威脅大啲 廢老成場都想傳波

可愛好習慣性成日都係想FAKE一下先射

正常都打mismatch，無謂硬碰硬
不過我就見到Kawhi有幾球都係咁，鏟唔到fake唔到又傳返出去可能未有態

廢老今場進攻食哂屎

今日打得幾下post up fadeaway
成場靠 PG13

都可能係，但我覺得好似上面位巴打講，一開始pg kawhi三分線互pick重快狠準

最後一下死好命

事實

艇迷表示以前成日屌第四節出lou will輸防守
宜家懷念佢了

打少個LOU HARRELL 都打到咁吃力
你地少左RONDO同AB0咋啵

PG今場令我見到𥌓光
希望跟住落嚟到playoff full team都可以keep住

waiters 真係驚喜
無諗過佢咁幫到手

出去CALL G怪得邊個

吾皇都末出奶力打

AB0 重要性 = Lou Will

大飛畫左比PG企弱邊45 pick出C &S 但fail左
可愛先自己打, 然後PG靠自己甩開KCP先接到波

只能講大飛佈局失敗囉

懷念Harrell多啲
今日用第4節Green打C
籃底比人強姦

如果剩係計最近對潮人呢兩場其實最懷念係harkless 有3有d

Morris成場都唔知做緊乜鳩

佢上一球三分咪已經係依個play 都已經比人睇穿或者拉唔到位出黎
再用多次都冇用啦

Harrell都比ad姦架啦

文件河係咁上下啦

AB0緊要係緊要
但佔球隊時間一定係LOU緊要D
你湖成隊太多人
而家仲要黎埋WAITER

I'm a NBA fan. Channel J One provides in-depth coverage of NBA games. LA Lakers' game against Phoenix Suns had wide media coverage. Its match against Chicago Bulls also got extensive press coverage. Lakers tends to get lots of newspaper, magazine and television 📺coverage because its matches are exciting to watch. Next Tuesday, the organisation is gonna hold a chairmanship election. Channel J Five will provide detailed coverage of the election. If yoh want to check out the reports of Lakers' previous playoff games, its monthly magazines provides wide coverage of them. If you wanna watch its playoff games in the last ten years, Channel J Two offers detailed coverage of the matches. The book "Basketball Techniques" offers good coverage of three-point shooting techniques. Japan Mobile 📱now has worldwide coverage with its network whicb far outshknrs other service providers. Its neywork coverage used to be poor in Kyoto which affected how peoplr could access the internet but today it's considered one of the best. Its coverage is fantastic throughout the world. I'm a saxophonist. I'm currently looking at a couple of insurance plans and choosing one which has the most adequate life, medical and health insurance coverage. im thinking of paying an additional premium to increase the coverage up to one hundred ninety eight million four hundred fifty thousand yen as well as having cover for accidental damage to my saxophone.

都唔知TRADE黎做乜
個陣用Harkless岩用過細摩好多

以前HARKLESS真係打得幾好
要MORRIS真係無撚用
岩岩黎嗰時仲勁食球權
當自己仲係NY咁射
今場仲要0分DKLM

笑撚死
成隊5個人完全無人去boxout 吾皇

但講緊今日艇second team防守好過平時喎 艇果兩個第六人都係防守黑洞 頂多籃板上蝕左Harrell 幾個

Harrell咪又係咁矮.......防守上green可能仲好啲

lou will clutch time 勁
PNR 帶動到harrell /其他內線

咁係 少左個playmaker囉 似之前湖人咁冇人組織到

真 講射波 比patrick patterson 射仲準過佢
防守大家一樣鳩
但千五萬人工

唔怪得佢今日咁撚柒啦 冇Lou will變咗冇人佢可以比佢輕鬆過

Morris Harkless Green Patterson四個有咩分別？

細Morris 真係完全無用

佢地兩個來季都唔知會唔會失業 兩個都係洛城球隊撞牆

細魔打豪門場均20幾
算係all star 級

話哂豪門得分王
最少all star 級

合約年嗰班
季中已經證明左自己
garentee到會有人要仲邊到洗搏盡入bubble

換嚟嘅係新仔收皮

細摩打湖人兩場 場均0.5分
大摩打艇兩場 場均2分
大摩好用啲

大佬賣防守同免費
細佬就😌

但係有臂展同噸位

細morris九月仲要出bubble陪老婆生仔
艇不如拉green/ patterson 上starter練下兵先好過

大飛可以打到去九月先得架

lbj最後個球
明明守緊lbj 起手之後企定望住佢補籃
harkless守得好過佢

佢真係好撚7廢呀DKLM

係熟悉嘅罵戰味道

不嬲都守唔到波

諗返真係好彩ball，Ingram同埋胖虎去咗塘鵝，無壓力打波之餘又可以展現到佢哋嘅天賦，依家大部分人都冇咗質疑佢哋嘅諗法，反而睇好佢哋

依期捧枝安姐

水雀未來一定可期待 只係望聯盟唔好再吹捧技安吹太大變咗名氣>表現就仆直

ball已經prove左佢係得咁多所以咪冇質疑 真係唔勁

ball真係再無咩期待，
期待下佢個細佬，好似熱門狀元?

佢細佬係極細年先上到位, 天花板係高過佢阿哥,但養唔養到咁再講
體力一般
射波姿勢差, 又唔準
爆發力差/又跳得唔高
太瘦弱
防守麻麻
多失誤

如果瘤揀左佢變返正常養人+唔追過氣球星, 同RJ都幾好睇

thibodeau教喎 傷就有得佢養

可能見佢成日做炸彈人雪左佢先 傷都冇得傷
所以要正常養人前題

其實都幾期待明年瘤 死操正選隊波會勁左幾多

正選係randle portis?

肥t過哂氣又唔岩教新仔

正選一定係gibson啦

簽埋noah啦咁

攞堆新仔去換rose同格芬
睇下班玻璃人捱到幾耐

點解賽程表冇勇士？

ching 啱啱放監？今次復賽得22隊 冇chance又入playoff又冇話題嗰啲冇得打

冇chance入

太耐冇留意nba sorry

無人睇？ 睇得出por真係好想入po，真係好大機會搵灰熊落嚟
最尾附加賽打兩場，灰熊未必可以贏到

然後都係倒水

拓啲外線防守真係唔掂
冇ariza好傷

燈

ariza唔打
用佢個位簽guard

白邊

兩邊高佬都起碼4 fouls

Hezonja 你老母你真係好撚廢

T嘜柒

cj係咪得罪左球證

又off ball又t foul

Goaltend

Goaltend都唔review

支雞吹完未

3J 呢下應該draw到offensive foul

球證唔會吹

oh fuck

無人睇？ 睇得出mem真係好想入po，真係好大機會無隊可以拉佢落嚟
最尾附加賽打兩場，第九既未必可以贏到

melo

jaren咁都冇goaltend？

幾耐冇睇波都好
Nba啲雞都係好撚閪

兩次goaltend唔吹

3分打手唔吹，吹mem hi到無球既nurkic 一來一回無左5分

其實點解唔出simons？追下分都好啦，殘障果時都係靠佢追分，而家上都唔上佢

因為simons唔係好掂
trent好過佢

郁啲就 T搞到啲比賽好冇passion

又t foul

熱身寶俾咗好多佢打啦，完全唔掂

邊有咁多t foul

球證比左幾多次t foul

JJJ

foul out

Melo

melo bb

Melo!!!!

這瓜還甜

一早要做波比melo啦

melo出手9次入19分罰球都係得3個

Melo

OT

咁樣仆街都有

Morant中槍咁

mem唔叫timeout？！？！？！

mem教練個腦裝屎？

羅意庭上身

OT會唔會出翻白邊

打快攻點解要叫timeout

等多秒先射仲要唔入

筆掃仲未好番？

拓小球仲順

CJ

白邊要出黎foul了

公鹿癲

要出garbriel 啦 仲出白邊比人爆

點解呢球唔係offensive？ 手㬹撞頭

咁都交失

又自爆

Chase down block

會員1打3救世

又t

又t
On9

又T foul
咩料

Clutch play叫兩下都t

又唔係啤ja
t係邊

滅聲

難得我瓜今次開季無肥返

波特蘭超攻得

tatum 13% fg

bgm 又出事

太大聲...

叫返牛仔咪幾好 乜鳩獨行俠

中間頓又射唔入咁

Tatum做乜鳩想抄波

字母又唔使foul out

咁又真係無foul既
反而上球打鳩theis就

有聯盟關照

其實季後賽係咪都係係迪士尼打？

你地用緊邊條link 睇 樓豬個條load 唔到

Viutv

當值

岩岩想睇塞個場都load唔到

出boban 啦

奧斯卡男主角

Porzingis啲中距

登咁fit仲要出盡力守波

Harden 兩犯

回力鏢

球球都吹咁濟

Lm睇垃圾火箭比毒炒

por仔今日咁好手感

登啲彈地好好J

夏登上晒電，勁到癲

火箭同小牛兩隊狀態都好好

又有得射罰球啦

1分雨

基石勁到癲

2邊都上哂身

一節都未完就廿分。。

痴線 今日諗住刷80

呢場好睇，來回節奏都快。

聯盟進攻效率第一二名

harden係咪無得蒲所以好撚fit

冇得去蒲即刻上晒電

冇得扑野原來真係會勁d

100%命中

好睇過尋日la 打比

Boban

屈高

Boban 屈機

Marjanovic笑到仆街

痴線個底

巨神兵

又黎

42 -42

屈得好撚爽

42平，精彩

一節40幾

All star game 啲比分嚟

第一節

以為半場

84分1節 即係1分鐘入7分 打機咩

呢場冇琴日猢個場咁悶

仆街 學界咁
發育高到仆街既屈啲同屆未發育既高

火箭矮陣

成隊得Chandler有高度

仲要好少出

RW好撚廢

Tucker中j？

Doncic

咁撚高 點頂

其實可以係咁笠畀佢

巨神兵屌打小矮人

點解mavs後備席有條友戴住花圈

以後仲有無人敢笑蕭別離個戒j論

但Porzingis又打唔到呢種dominance

harden d 防守勁左喎

我登今日上哂身

其實harden防守不嬲都OK 純粹睇佢想唔想防

無得去夜店 夏登充滿能量

佢下盤好穩，all-star守字母嗰球

都係DOUBLE TEAM HARDEN就廢左佢咁濟

D隊友又射唔入

屌女一定好有力

對腳同條腰好力到

係 其實低位防守係喺後衛來講算全nba 頂尖 啱啱一開波 porzingis 完全頂唔郁 harden

我龜柒夠未

我老母話藍衫個Equality幾勁

對面個equality好波呀 守住佢

Equality呢家人好勁，咁多人入到NBA打波

入翻兩球

掂

80 gogogo

西書啲切入

已經兩隊過左70分

兩節80分

話第4節我都信

啲雞慢到

ref出手

harden 個球冇reply reply 大家都知咩事

D雞差撚到

half time 8X-7X

wb d 子彈波

表演賽比分

harden 4犯

唔講以為睇緊all star

160

個球一係吹，一係就shooting foul

咁樣吹大家知咩事

頂你個肺，第2節上半打到閪咁，正常啲已經lead緊啦

半場160分 all star game?

小牛連續2下and1

係咁and 1

矮仔扑高佬

中jer仔

全隊最高喇喎

夏登爆丸？

Harden 欲練神功

j

男人最痛

生命防守

咪撚扮啦

Harden可以練辟邪球法了，之後肯定仲勁

夏登細佬

係鬼 Jeff green都高過covington 啦

反正冇得蒲夜場

冇得扑野啦

泰臣其實有冇入迪士尼？

細細夏登痛緊

睇睇下原來Doncic防守腳步都幾慢

第三節就黎過百分cls...

威少罰球今日麻麻

下下炒一粒好蝕

完場百三分左右啦

有都唔會用

火箭啲波見慣不怪